22/08

(OK)[Só o progresso] No caso a questão de progresso e dicas ficar ao lado 
(OK)[] A questão da tabela na Interface ser maior
(OK)[] No caso separar a tabela do inicio do jogo no caso somente colocar a equipe e nome do usuario
(OK)[De 2 em 2] O povo usando o cheat do progresso no caso
(--) A questão de conceitos do pesquisado no Google
(--) No caso Matheus e David indicarem a qeustão do questionario
(--) Mapa ajuda bastante
(??) No caso colocar algo de marcação para backtracking
(OK)[ExitPointer] O esc e alt para questão do visualização da interface
[--] Foi preciso de papel para ajudar a questão
[X] Cada vez que colocas um codigo para dizer a questão das dicas
[X] Escaner a dica e aparecer um dica para ser colocado no PC
[X] o codigo libera as dicas para todo mundo
[X] No caso colocar nas fases em relação para colocar mais dinamismo nele
[NOT] Em relação aos coidgos estavam bem pertos...se era proposital
[??] No caso separar a questão de cores para ajudar na questão
[X] Travar as dicas por cinco minutos.....borrando as dicas
[X] No caso a questão do cinco tiros para paralizar as pessoas
[OK][De 2 em 2] No caso somente mostra o progresso for mais de 10 acertos
[OK] Nome do jogo na pagina inicial e "seja bem vindo"
[OK] Colocar para baixo o "join room" 
[--] Erro no opera
[--] Erro no moto 5plus 
[X] Fazer easter eggs 
[X] Scannear animais
[X] Dns com tcp (errado)
[OK] Se inscrever na planilha antes do jogo
[OK][Do lado] Progresso na mesma aba da tabela de respostas
[X] Point nos locais de coletas 
[OK] Controle de esc/shift para ativar mouse
[X] Colocar mais objetos no mapa, 
[X] Chat (pode ser texto)
[OK] O progresso canto superior em cima
[OK] Mapa divididos em setores 
[OK] Varias linhas e colunas para cada dica na tabela